================================
tmux : ターミナルマルチプレクサ
================================

| Last Change: 13-Nov-2015.
| author : qh73xe

tmux とは端末自身の管理を行うツールです．
例えば、一枚の端末を開いた際に複数の処理がしたい場合などに
画面を分割したり、よく使うコマンドを一時的に使用することなどが可能です．

.. toctree::
  :glob:
  :maxdepth: 1

  *
